好凍 有冇人可以攬住我

雙腳凍啲

攬你老母咩 摺埋打飛機啦

屌你老母死毒撚

樓主咪話咗比狗屌都唔俾你屌囉